amika全體員工要求del post，急

又有奶共公司amika：罷工即炒人！

唔該連仔幫手del post

代post)

大家好，我係Amika post入邊問可唔可以罷工既主角。

我希望大家可以比呢個Post刪除，因為其實一開始只係當我問我分店經理能否罷工時，他回覆我上頭的決定，而感到不快放了上FB, 及後更傳至連登上。

我想講既係，其實我公司一直對呢啲事情係無乜特別表態同立場，而有呢個答覆既，只係我既分區經理（比上上述嘅分店經理高一級）因為擔心自己要孭鑊，所以先咁樣同我嘅分店經理講。但有其他區嘅分區經理，就一早問佢下面嘅員工，邊個需要罷工，一早已經作出左安排。所以呢件事嘅發生只係一個人嘅決斷失誤，而引起一連串嘅誤會。

而係呢一個post出咗之後，其實我自己都受到好大嘅壓力，特別係我嘅分店經理喊住咁同我講可唔可以delete post，而其他同事都受到好多唔同嘅委屈，佢哋全部嘅立場同我地一樣。所以懇請你哋同意del呢一個post。唔好再炒大呢件事。真係會TK到自己人。

感謝各位手足！

試左用個人私隱report未

How?

唔100% fit 但可能差唔多